
Title: Entrega de certificados
Description: La FIUBA informa que el jueves 8 de mayo, a las 18.00, en las instalaciones del Salón de Consejo Directivo  de la sede de Av. Paseo Colón 850, se llevará a cabo la entrega de certificados a los egresados 2013 de la 13ra. edición del curso “Desarrollo y dirección de pymes”, que dicta esta Casa de Estudio a través del Departamento de Gestión en conjunto con la Fundación Banco Credicoop.

Pub.date: Wed, 07 May 2014 18:29:22 +0000

Title: Lanzan Maestría en Transporte
Description: El próximo jueves 8 de mayo, a las 10.00, en el anfiteatro 202, ubicado en el 2do. piso de la sede de Av. Las Heras 2214 se llevará a cabo el acto de apertura de los cursos de la Maestría en Planificación y Gestión del Transporte.

Pub.date: Wed, 07 May 2014 18:03:25 +0000

Title: Semana de la Ingeniería
Description: La FIUBA informa que del 10 al 11 de junio se llevará a cabo en la sede de Av. Paseo Colón 850 una nueva edición de la “Semana de la Ingeniería" en la que se realizarán visitas a laboratorios, ensayos, demostraciones y charlas informativas sobre la actual oferta de grado. Actividad no arancelada.

Pub.date: Tue, 06 May 2014 21:57:58 +0000

Title: Visita a la planta de Quilmes
Description: La Secretaría de Extensión Universitaria y Bienestar Estudiantil de la FIUBA invita a la visita guiada a la planta de la cervecería Quilmes, que se realizará el viernes 23 de mayo de 08.30 a 13.30.

Pub.date: Tue, 06 May 2014 21:45:25 +0000

Title: Emprendimientos en Ingeniería
Description: Este jueves 8 de mayo, a las 19.00, el curso de Emprendimientos en Ingeniería (EmprendING) de la FIUBA realizará su clase abierta en en Aula Magna de la Facultad de Medicina, ubicada en Paraguay 2155, en la Ciudad Autónoma de Buenos Aires.

Pub.date: Tue, 06 May 2014 17:42:30 +0000

Title: Premio Pre Ingeniería 2014
Description: La FIUBA invita a participar de la 15ta. edición del Premio Pre-Ingeniería, organizado por el Centro Argentino de Ingenieros (CAI), con el auspicio del Ministerio de Ciencia y Tecnología e Innovación Productiva, y que tiene como objetivo estimular a estudiantes interesados en la problemática de la ingeniería y la tecnología, a través del desarrollo de la innovación.

Pub.date: Mon, 05 May 2014 19:49:08 +0000

Title: Taller de Sistemas Embebidos
Description: El Consejo Federal de Decanos de Ingeniería (CONFEDI), con la cooperación de la Asociación Civil para la Investigación, Promoción y Desarrollo de Sistemas Electrónicos Embebidos y la Red Universitaria de Sistemas Embebidos (RUSE), invita a participar del 6º Taller de Sistemas Embebidos, que se realizará el día 15 de mayo, en el Instituto Universitario Aeronáutico, sita en Av. Fuerza Aérea 6500 de la ciudad de Córdoba. 
iv>
Pub.date: Wed, 30 Apr 2014 20:55:02 +0000

Title: Congreso Argentino de Ingeniería Portuaria
Description: El lunes 5 de mayo quedó inaugurado el VIII Congreso Argentino de Ingeniería Portuaria, que se llevará a cabo hasta el miércoles 7 de mayo en las instalaciones de la sede de Av. Paseo Colón 850 de la Facultad de Ingeniería de la UBA.

Pub.date: Wed, 30 Apr 2014 20:39:35 +0000

Title: Charla sobre TV Digital
Description: La FIUBA informa que el próximo 14 de mayo, a las 18.00, en el aula 301 de la sede de Av. Paseo Colón 850, el Ing. Juan Carlos Guidobono ofrecerá una disertación sobre "TV Digital por aire: del 3D a la Ultra Alta Definición”.

Pub.date: Wed, 30 Apr 2014 18:51:07 +0000

Title: Jornadas de Ingeniería Electrónica
Description: Del 26 al 28 de mayo de 16.00 a 22.00, en las instalaciones de la sede de Av. Paseo Colón, se llevarán a cabo las "Jornadas de Ingeniería Electrónica 2014", en las que participarán con una serie de actividades los 20 laboratorios y grupos de investigación asociados al Departamento de Electrónica de la Facultad de Ingeniería de la UBA.

Pub.date: Tue, 29 Apr 2014 21:39:57 +0000
